有個咁既另一半，其實我係乜

點解仲可以同呢個人一齊

人渣先有女 巴打你唔知?

利申想做

雞

佢都有好既地方，心情好既佢

算啦，我都係做番隻狗，留係佢身邊

岩啦 唔好害其他巴打

男人唔壞，女人唔愛

一萬年不變嘅定律

咪就係因為咁佢先會咁對你

鬼叫自己仲中意佢，醒唔到

fool me once shame on you, fool me twice shame on me

你中意佢到唔識中意自己，咁佢仲駛乜對你咁好
其實好大原因都係你有份造成
你係唔肯醒姐 真相你真係唔知咩？

唉，摑醒我吧

做人自私啲好
利申 做唔到

我都做唔到，註定比人食住上

廢狗

有時都幾羨慕有啲港女可以食住男朋友

我都係，我諗我同佢散咗都會變到咁，唔會再相信做好女仔會有人愛錫，而加好似得番連登可以比我9up

你個名

做好男仔又點，我同ex 拍左一年幾拖，我一向都對女朋友超好、又唔會發脾氣，一開始佢好感恩遇到我，好愛我，好感動我對佢咁好咁錫佢。 最後佢慢慢知我少脾氣 當左我既好係老馮，變左第二個人咁 性格180度轉變，成日發我脾氣，去到3個月前同我講分手......

好耐之前鐘意左個女仔7年，最後俾人利用俾人玩 hurt 到盡。不過都同自己講唔可以因為咁就對下一個差，如果唔係會對下一個真正愛自己既唔公平，所以更加要對下一個女朋友好 更錫佢，結果都係換黎咁既下場

打到呢度 個心痛左一痛

係咪所有做好既人都會咁樣比人利用比人hurt,呢個世界唔係無曬好人、而係好既人慢慢比人轉變到做衰人，點解要唔識珍惜

你果個一開始對你點架？都已經係咁？

好掛住以前

一個男人喺愛你嘅話 唔會淨喺心情好先對你好
又或者話 就算心情唔好都唔會對你差

一開頭都還好，到咗一年到佢就偷食，跟住再flirt 女

佢心情唔好就好似大曬咁，而我番學番五屋企既野講多兩講好似得罪佢咁，有時見到d開心得意野講多兩句又話我點點點

一齊到咁委屈 佢又對你唔好 繼續一齊有咩意思？

我條女同我一齊半年偷食俾我發現仲話會改點知都冇改過 一而再再而三咁呃我
但係到而家都好愛佢

我自己都唔知⋯可能付出曬自己所有太多野唔捨得，就快一齊三年，仲諗住會結婚行到最後，但其實可能會無呢個諗法

仲一齊緊？

我以前都試過 而家諗翻我真係覺得自己好on9
我發現佢偷食第一次 我原諒左佢
第二次 我就好似死狗咁同佢一齊
咩自尊都冇哂 好後悔
而家一諗起都好想喊
作為人我好廢
作為呀爸呀媽個女 覺得自己好唔孝順 因為我唔愛錫自己
你再諗下條友係咪真係咁值得繼續一齊啦

我又唔抵得咁快放棄，我都唔知佢有咩咁吸引我，但我真係當埋佢係我屋企人，佢對我黎講真係好重要，唉

你再繼續同佢落去咪再付出更多然後無限loop

呢啲人唔會改 亦都唔好信佢自己講岀泥話會改
趁仲有時間就唔好繼續浪費係佢身上
樓主回頭是岸

無錯，至少我就算唔開心/心情差都唔會對女友差，不過可能你地女仔會當左我係老馮

比自己同會去到三年，再係咁，就點都會抽身走

唉 好有共鳴
不如交換contact 傾下

放心 我唔係果啲狗公5p 仔，純粹想有啲同病相憐既人傾下計

一當左老馮就中伏，而家少少野就話我唔啱
明明佢自己錯

柒既 抵撚死

一次不忠, 你自己都知自己唔係拍緊拖,
何苦呢

唔係你醒唔到, 你係根本唔想醒

唔習慣, 唔想冇咗一個人,
但其實當你敢行出呢步,
時間一定證明到你其實冇咗佢會更好,
未必短期內會, 但一定會

可必再令自己傷心 祝你好運

好嗰啲你又睇唔上眼,講嚟有咩意思啊.
預咗㗎喇,食得咸魚抵得渴

其實呢個situation 點先可以令自己唔再俾佢食住？

唔分手等咩？嘥時間嘥心機

自己呃自己，妳女人黎嫁，醒啦，會貶值嫁。

傾電話好撚煩

不過傾半個一個鐘又冇壞嘅

你唔好用好人呢個名詞美化你其實只係死蠢好唔好?
你摸到好熱好熱既水 本能係會彈開縮手
如果你明知呢樣野係唔好有危險你都仲要中埋去 你呢d 叫反應遲緩 應該要睇醫生

On9~咁你講出黎都無用ga wo~自己唔識做返個人既無人幫到你
你都係繼續做人公廁好d

早走早著
女人最寶貴係青春
拖多一秒，就遲一秒搵到真命天子
你而加唔捨得,到你開始老就會後悔

唉，我都好明白女仔既青春係有限，只係自己都比太多藉口自己，可能跟本第一次就唔應該留低，而加三番四次都仲係咁樣對自己，唉

分手啦

冇啦佢同左個第三者一齊
依家仲發緊癲

每次做好人都覺得自己係重複犯錯緊

講得無錯... 絲打你發生左咩事？又係俾人hurt?

其實你係佢眼中乜撚都唔係
俗啲講 免費雞係身邊任屌唔嬲
放棄佢 搵過個把啦

一個願打一個願捱 怪得邊個?

我哋屌都好少

我明
但有一日你會醒 因為你已經失望到極點
你只係依賴咗佢 就算佢對你差都好
有一日你會死心
放過自己啦樓主

利申 過來人

其實都偷食過就唔好咁多期望

經歷過
就算旁人句100句都無用
因為你覺得佢仲係你身邊嘅話
幾辛苦都唔緊要
至少佢依刻仲屬於你
你會ff 佢仲係愛你
幫佢諗一萬樣藉口

但其實佢有幾愛
一眼睇出
你一直留住一個唔愛你既人
比你留得幾耐？
一日，一星期，一個月
佢始於會走
唔屬於你嘅野 你付出幾多都唔係你既
留住佢既依段日子先係最難受

你走唔到只係繼續做佢身邊隻狗
而你唔可以要求佢為你改變
要求佢付出
因為你心甘情願
如果你覺得做隻狗都無問題
你咪繼續

奴才命真係奴才命

自己鍾意做狗又係度怨
自己攞嚟賤就咪叫春啦

其實都接近極點，每一次我需要佢佢都唔起到or唔想見又點點點

巴打而加點，我留咗就快一年，但呢一年過得好辛苦，基本上好多野都仲要收埋心裡面，好多野都講唔到，就算講出黎都會比佢話我

我維持左半年到
無左佢 個人解脫咗咁
因為當有佢既每一日
幾乎都係以淚洗面
離開左反而鬆左口氣
甚麼唔會再唔開心
就會發現依個人究竟有幾唔適合你
雖然依家其實都會好掛住佢
但除左掛住唔洗再因為佢mean我而傷心
依家比我簡我都會照分
除非佢肯改曬所以衰野
但現實係佢唔會，佢唔會為左你改
所以都係算 早啲放生我啦

btw 我係絲

咪晒時間係佢到啦

咁你就收皮啦 係度呻

所以成日都話
當條女係雞工人咁撚鳩佢就岩啦
咁樣反而佢會對你死心塌地
相反你對佢好 佢仲會當老撚馮

反正女死女還在下個更可愛

岩呀,我都係雞黎

岩岩LOOP完我同佢一開始無耐嗰陣D野